再自動登出的話，就返高登

幾次都係咁，有冇人一撚樣

無

比少少耐性啦巴打
話哂都岩岩先推出
總要比時間人去改善下

我都係咁 唔知咩事

返啦屌你老母
出得一日黎嫌三嫌四
咁撚低質既會員
多你一個唔多少你一個唔少

但係真快出post，低讚

新推出，比下耐性喇
你估高登個官方app就好好咩

你返就返啦 開乜撚野post 想拉人走？

走啦

咁樣要脅人不如唔好撚黎呢邊啦 走啦仆街

好過對住林早洩個戇鳩

呢個app先出左幾耐？
你諗住返返一個搞幾年都未搞好既app度？

我係

我都係咁

走啦唔走正契弟

慢慢黎啦巴打 我都一樣情況

on9仔

快撚啲返添呀

冇耐性唔等得唔滿意咪死返去用官方apps囉

我都係 次次開app就要重登

快撚d返啦你
記得用官方apps tim 呀

Byebye

出左一日 比少少時間啦
高登咁垃圾你都頂左咁多年啦

好似用數據先會登出 我用wifi無事 一用數據上就即刻登出

死返高登單機啦

Wifi轉4g會無左loginname，轉返wifi又入得，我在街用電話亭wifi，成日轉來轉十去都幾煩

有無人係咁出

我用wifi就會咁，熄左就無事

走啦屌你老母
個app出左一日咋
你呢啲咪死港豬囉咩撚都投訴
日本澳門都驚撚左你呢種人
影衰香港

佢不停話我認逗失敗請重新登入
但我開ac個陣已經認證左email

走啦 返高登自言自語啦

走啦柒頭

幾時先可以整走啲廣告

第一日出好心就比啲耐性
你番去高登啱架啦，呢度唔啱你

無喎 ios9.3.2 好穩定

睇黎你未試過用高登官方app

走啦....唔走正契弟...

希望你條女係你做前戲既時候話你性無能
岩岩開波你想有幾完善？

走啦，屌你老母

走啦屌你老母

冇

走囉垃撚圾
返去用官方app線都連唔到果陣唔好返過黎

走啦，呢度無人歡迎你，
個app先開始左第一日
少少耐性都無

利申：岩岩重新登入完，打幾隻字有幾難？

用完應該跪住想番來

走啦，無人留你呀

你咪用返官方app lo
睇post 都睇唔到呀

屌你老母你走囉 唔撚留你呀以家

訓醒覺先自動登出喎

點止幾年

咁低質嘅會員 Lihk唔需要
要返高登請隨便

好撚垃圾依個apps
兩舊屎

我都中招

走啦冇人留你

好行夾唔送

去左咪返黎

就算唔上LIHKG
都唔會上返高登

走啦垃圾

出左一日都無,正常

你走啦，我唔想搞大佢

屌 比d耐性啦

屌 個app咁趕起到貨有咁既水準已經好好 新app有bug有幾奇 俾d耐性啦
利申 岩岩先自動登出完

你走啦

我都成日自動登出

歡迎 好行唔送

bye

唔阻你

冇。

wfc

走啦 唔想搞大佢

字到唔識打，死返去啦

走啦，咪撚唔番添啊

俾d 時間人地執得唔得呀

走啦 比少少耐性都唔撚得
比咁耐時間林早洩 反而唔撚比連尼住

Me too

垃圾會員快啲返去

走啦 唔好番轉頭

我幾次開app都驗證失敗要重新登入
不過我點都唔會去高登單機

走啦 冇人想留你

走啦屌你老母 無人留你

Same here

走喇樓豬

高登官方app直頭load唔撚到，我真係諗唔到有邊個forum app廢得過佢

香港咪就係有你d咁既人所以唔會成功

好過apps都無得你用先

出左咁短時間，比d時間巴打啦

岩岩尋日先出就要求咁多

雖然目前有少少唔方便 例如用wifi會上唔到 同埋耐唔耐要重新login
但係都好過上高登 用高登個官方app 個個app簡直係垃圾

希望呢個forum同app愈做愈好 打倒早洩

喂喂喂，無人留你啊屌你老母

走啦仆街

走啦，唔走死全家

走啦 唔走正仆街

走啦 打手樓主

個app先出得個一日咁大把 就嫌三四🖕🏻

翻去啦 衣到唔需要你

無 彈app就有

快撚啲走冇人留你

扮大袋

我都係咁
一閂app就自動logout

笑

唔走死老豆
留係到死老母
自己揀

快d返去幫早洩含

唔送

一含就射

返喇多你一個唔多

好正常

幾年

俾啲時間啦好冇

個春袋咁大有撚用咩 走啦

咁你走啦

走啦 屌你個閪

走啦 on9仔